下一部iphone 會係幾

Iphone xx?
Iphone xd?

2019

XD

有冇xxs